\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre

\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/term-tex/images/}}
\author{Interrogation } %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\begin{document}


\chapter{Équations chimiques}

\begin{center}
\cadre{
Équilibrer si besoin les équations suivantes en détaillant.

}
\end{center}
\vspace{0,1cm}

\begin{center}
\begin{LARGE}
 \chemfig{Pb^{2+}} + \chemfig{I^{-}} $\to$ \chemfig{PbI_2} 

\vspace{2cm}

 \chemfig{H_2S} + \chemfig{O_2} $\to$ \chemfig{H_2O} +   \chemfig{S} 
 
 \vspace{2cm}

 \chemfig{C_3H_8} + \chemfig{O_2} $\to$ \chemfig{CO_2} +   \chemfig{H_2O}
 
 \vspace{2cm}

 \chemfig{C} + \chemfig{O_2} $\to$ \chemfig{CO} 
 
 \vspace{2cm}



 \chemfig{N_2H_4} + \chemfig{H_2O_2} $\to$ \chemfig{N_2} +   \chemfig{H_2O} 
 
 \vspace{2cm}
 
  \chemfig{Fe_3O_4} + \chemfig{H_2} $\to$ \chemfig{Fe} +   \chemfig{H_2O} 
 
 \vspace{1cm}
\end{LARGE}
\end{center}

\newpage

\begin{center}
\textbf{Corrigé}
\end{center}

\begin{LARGE}
 \chemfig{Pb^{2+}} + \chemfig{2I^{-}} $\to$ \chemfig{PbI_2} 

\vspace{1cm}

 \chemfig{2H_2S} + \chemfig{O_2} $\to$ \chemfig{2H_2O} +   \chemfig{2S} 
 
 \vspace{1cm}

 \chemfig{C_3H_8} + \chemfig{5O_2} $\to$ \chemfig{3CO_2} +   \chemfig{4H_2O}
 
 \vspace{1cm}

 \chemfig{2C} + \chemfig{O_2} $\to$ \chemfig{2CO} 
 
 \vspace{1cm}



 \chemfig{N_2H_4} + \chemfig{2H_2O_2} $\to$ \chemfig{N_2} +   \chemfig{4H_2O} 
 
 \vspace{1cm}
 
  \chemfig{Fe_3O_4} + \chemfig{4H_2} $\to$ \chemfig{3Fe} +   \chemfig{4H_2O} 
 
 \vspace{1cm}
\end{LARGE}


\end{document}